[光復香港 時代革命]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [891]

樓主快到

廢

so9係要後面做波做上去既就買件識用波中堅啦

Pogba lan

一起身就0-1

踢緊乜

屌

awb 今日好唔掂

對面個列蒙好勁

Sob抖大氣

又唔係好波 下下後場玩短

越埋

shaw勁到

可唔可以係後面猜，又唔係猜得好

屌差小小

梳推得勁靚 越左

個topic名係咪改過黎？

差d

屌 福 爭啲

屌越位

越位

1個身位屌

好過馬on999

深夜西波回歸!

成隊冇尼精神腳震震波又傳失哂

佢都交過唔少呢啲波畀福
曼同英撚都交過

災難級

馬災

有攻勢又爭啲

比人禁住黎屌

福復出之後冇入球運

上呀屌 再反cup la

牙福復賽黑撚到

個後防根本猜唔到波

馬狗 普狗 災難級

等睇綠木救世

運都無

邊個話唔使買正前

乜都齊,整定上唔到前4

比人一press就收皮
個波傳到比般奴未

前幾場都係飲水前on99 咁
入局好慢

力架真係無腦

福跑得太快

女旁證咁眼利

班波好似攰咁

而家普巴真係差左，以前曼聯俾人高位迫可以隊俾佢搞，而家d動作慢哂

對親修頓實瀨野
年年都係咁

聖人損人不利己

頭先影到蘇蛇個樣好風騷

珍

梳比遲咗

後防猜唔到就長傳啦

雙核冇電

上得山多終遇虎

呢位阿蟬睇越位好勁

ddg成撚日交啲短波，明明俾人焗到仆街
妹俾人一逼就甩又係抵屌

越少少

明顯慢左半秒先比

個龍門唔撚識斬波真係麻Q煩

馬普 有價好賣

比人咁逼就唔好出馬迪啦屌

Awb一場要交失幾多波

Awb短傳都仲係幾差下

可唔可以唔好咁輸打贏要
贏波就j咩中堅識用波咩馬迪般普猜波
失一球就話唔好後場猜波

應該係sob叫 但唔明點解咁執着

cls 修仔迫到咁前

Awb食左屎

暫時唔見般奴

可唔可以唔好咁

點會俾DDG俾短呀....普巴可以即俾唔上腳

人地d迫搶好有效 暫時中場想搓都搓唔到

妹輸左速度
但ddg見到對面咁逼，都冇可能咁比

普巴又

連加特上身？

2下波都斬唔起

又係普

無食飯 全部斬波咁細力

Awb復賽之後啲狀態仲係好撚差

而家就係靠matic運上去ja wo，你睇下普巴

又甩

下 講左幾場啦喎

咁戰術係要變架嘛
人地逼9你，你咪變囉

妹又嚟料

妹訓醒未？

妹想點

普巴做乜鳩

普巴係咪買左曼聯輸

修仔狀態太好 迫得守得 有一分都偷笑

力都無bruno

普巴今日又上腦

普巴返黎了

普巴又玩波

唔開心

佢地踢法係咁 搶前場

呢兩三場其實真係未好過

普巴想點

牙妹搞咩

防守仲有既 但啲短傳真係...

又係普巴 精神啦屌你

妹今日做乜

普般一齊冇態

妹今日想上腳
佢一上腦就成隊波可以收皮了

認同 果下見佢咁傳 都覺得瀨野

Ddg咁比冇問題 擺明妹自己冇做準備

妹

扭失還扭失 玩波還玩波

有進攻

個西龍肯練斬波未==

兩件法國狗廢到

普巴屌左幾多次閪先落場

妹妹想點

普巴知自己柒左又想表演返自己 跟住又再柒過

妹今日搞咩呀

其實ddg傳禁區頂失波 係好撚多次

普巴係咪有壓力呀

其實修咸頓咁博做咩?....完全係損人不利己....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 又買shaw比錢你地.....飲水完全唔思源

而家只希望錫菲聯加油......佢要爭歐霸位的!!

妹巴玩完波未

遲早輸多球

頭幾場2ast喎

普巴一做多左就奶野

1:1

1-1

馬福靚

福仔fit

福

馬福

真 諗住假身 不過俾人捉晒路

普問題多過迪呢hea

馬

靚
馬災！

1-1！

追和！

屌你老母！！！

點解now咁鍾意屌pogba

福終於入波

馬好波

普馬又bin

就係想睇馬狗做倒呢啲

馬狗hold得幾好

馬仔好波

半大

Alison,ederson,kepa都係成日比短架喎，好多勁隊都係由後場開始組織攻勢

Goallll

追！

普巴係咁甩

睇20分鐘就睇到
根本某啲人冇當係決賽咁踢

靚支點

柱躉式中鋒！

繼續躝

福仔

福頭

妹即刻做返野

福仔is back

邊個話馬打唔到9號？

妹>馬災

福終於入撚到

馬一個吸住4個屌你

專心呀屌

你後面有冇人用波咁好先

熟悉嘅普巴又返嚟

10分鐘內可以入返球波追平

上場咪入左

福真係努力回報 由一返出黎腳風勁唔順 再越位

馬
邊個話佢打唔到背身

普馬褔

普巴靚傳 馬靚停

goal！！ cup佢老母個老母！！

發覺福馬要屌下先精神

對比返fb班撚樣已經算俾面

人地比短係會FAKE左右腳
閪龍下下比人捉路 咪撚玩啦

呢球馬福要讚
馬咁都都俾到 福左腳

傳返球靚波屌少一陣啦

綠木執波出黎

馬 支點

福私家q出埋

馬呢球hold得唔錯

佢一早做到呢啲邊有人屌佢

反馬又輸 笑死

靚

岩先叫左馬災幫手

覺得哈佬有過啲料比馬仔

Ho ball

G點馬

後場build up都屌
擺明order黎

馬狗， 我就係要呢啲

Now針對力架

綠帽乜乜

留意到馬災難偷到師

普擺明斬唔起

修好快 馬迪同普巴太慢 未入到局

較好曬炮 一個人都冇 要有啦呢d

我都有

要反超了

半年前失一球應該會覺得輸硬
好似對般尼個場西波咁

而家唔敢講cup硬
但肯定對隊波既信心高好多

射得幾靚

呢下擺明普巴問題啦

當然普問題大d
但我覺得ddg呢個波都係玩鳩佢
當妹即刻回傳比ddg，人地逼到埋黎
佢9斬個波斬唔會靚

四個後防+馬迪
邊個俾你覺得佢喺後防猜得掂

真係驚閪咩

真係唔驚攻唔入
係求後防唔好自爆

糖狗

馬呢球背龍

馬呢招以前唔太覺有，搵halo學架

樹大招風

Pogba咪再玩波啦

醒未隊波

係咪又要賣馬普

呢球普巴大意多d下話

而家隊曼聯好似費蛇年代咁樣
輸咗都一定追得番

AWB 今日甩左幾次，亂咁傳
普巴更加唔使講，發夢
唔好讓4啦

啱啱先有隻反馬凸咗個龜頭出嚟

點球一定有份

係咪要搵甸軒返黎代你呀廢龍

wowwwwww

射左腳放去尾柱唔容易

2:1

唔係啊
呢招倒地傳球之前都救過世界

馬災！

馬仔 2-1

馬motm

2-1！

唔好燈

反馬又點睇呢球

Cup撚埋

cup埋

2:1！

輕鬆

繼續鬧馬呀屌你老母！！！！屌曬你地老母呀！！！！

馬狗！

馬！！！！！

馬仔

Sor

快到咁

3分鐘就夠啦

普巴最大責任 但ddg一定有份

躝啦災難級

Martial!!!!!

馬仔勁到

今日般奴都斬唔起d波

仆街 妹巴咪撚再係中場妹失
一妹失對面就直接打2個中堅輸8成

般奴又刷助攻

我無分

馬仔災難級

般奴計唔計助攻？

Bruno咁樣又呃一個助攻

講完即刻入

馬一招

垃圾馬 屌你老母廢撚到

雙21球

Tony martial scores again

唔反了

反馬又輸

Cls馬災難級

福馬

法國亨利踢法似我

屌你班友繼續反

般奴又有助攻 癡撚線

馬仔！！！！！！災難級1g1a

Bruno又一助

屌你而家啲波真係cup到

Martial

你班連登仔反我？

AWB同妹係咁甩波

短傳一定係sob order 唔好再屌ddg

易既唔入
好波！

馬咁撚快嘅個波仲要咁痴腳

CLS 牙馬變翻第一季

守好先喇垃圾修咸頓

馬 mom 了

屌你老母呀食屎狗 唔撚係輸先都唔撚醒神既

馬仔世界級

爭木

我馬

bruno又刷到1a
又要bin某球員點做到成年都0a

反馬既路好難行

馬仔 繼續上呀

終於唔洗睇西波

馬仔最近下下食糊下下有

本身呢下普巴有晒位比佢控，係普巴自己控得衰比人捉晒路咋

哦
咁打番摩佬式鳩斬上去囉好冇
後面收番史波黎用

反馬含撚啦

嘩 諗住今日又閪波
Keep住plz

馬仔一個單刀引晒班反馬出黎柒

又係個個？

馬狗入完3球之後好有火
成個神態都唔同哂

馬真係要屌完先識踢

三個人圍都推到大位射

真係永遠頭20分鐘都閪跟住就上力

蘇蛇屌鳩普巴

我愛福馬

Come on United

岩啦sob，屌柒呀妹

馬
g點助攻入波乜都有

Sob 屌普巴了

你班撚屌繼續屌 唔該

咁都關ddg事？

易既唔入 係要玩高難度

馬仔一入球一助攻

虛火黎....黎緊後防會派膠

火力全開
以前失一球可以熄電視
依家全隊都有火 失左波有信心追得返
返黎啦

馬將功補過

哇

普巴->般奴->馬

災難級！！ ！:

Bruno之前出post話幫馬刷A好撚易

認同

勁隊後場猜起唔代表球球都係

sob即刻要教育下妹

隊波終於叫做有d反應，以前俾人入左球波之後隊波好似散左咁

唔好亂講野

Sob屌妹

你同我定 出面公海0-1就現晒形咁

下次開波前一定要貼紅大字

馬仔災難級

又災難？

幾兩場都係咁

咁快反cup

諗起摩狗教邊會諗有得追 肯定係攻唔入再臨完場比人入多粒

Bruno又助攻

可以叫定三哥未

下個post名唔該

好撚理 型到以為綠木

馬仔招牌菜
之前明明俾人封死呢招

死修狗又係對曼踢到扯哂旗

咪燈

Ole ball fluid front 3

果下都怪ddg好顛wo，佢係廢都唔使咁阿

希望 greenwood 都入返粒

而家真係唔驚入唔到波

Sob同普巴講野了

其實比人咁迫法Bruno要企番深小小，佢同妹巴距離太遠好難做波

有信心嘅馬仔真係屈G，推波射波個感覺都唔同

係要捉普巴傾下計啦sob
已經失左2次控球
好彩馬救世

反cup

力架唔屌唔得

下個阿木pls

正常啦 3次咁樣甩波

又燈

人地比短可以破壓迫，我地比短比人壓返轉頭。

垃圾馬

三曼thx

有，已經玩左好多場，係今次普巴自己控得衰先出事，除非普巴都叫用波唔好

得鳩斬同俾短呀？

咪就係

認真諗番ddg傳番禁區頂 再控失 失波 呢個pattern唔係少見 真真真係問題所在！

廢事Pm你
講真好勁

一定係又縮曬係後面繼續踢個波俾人攻
好彩既話角球有得追和既

以前會之後大半場鳩猜圍攻然後屌唔入零威脅再輸多球反擊完場

同之前一樣 水break 前入波

下球到綠木

求神拜彿入多兩球唔該

輸一球嗰陣肚都痛埋

見到龜下下猜到就甩就覺得on9
猜唔掂又交番比龍，但人地又逼到上黎

馬仔今場好撚有火
第一球助攻已經好唔似佢 咁都停到波俾福

所以一直都想佢降班

我好希望以後馬都做到第一球咁既停波二傳，然後改善下右腳係右路既單刀處理，感覺佢呢個位冇乜信心要拖到最後先射，佢cut入中間射呢下幾勁但希望有更多戰術去幫佢出呢招

可惜而家反cup就要停一停

法國成個曼區都召喚緊我

馬仔三哥 前場三小辣

屌完妹妹希望佢醒目

飲水break前就反cup

Dllm 軌係到睇我地場波 真係辛苦晒

世界級垃圾

以家多左攻擊點
難左mark

其實馬仔真係唔適合打正前 佢拉邊勁好多

馬呢球

冇shoulder check

而家興反cup

修仔最好繼續壓上嚟 刷下GD😋

睇住曼5分鐘內反cup番
啲軌係咪谷住谷住

真係後面輸幾多
前面一定要入返夠

呢個真

宜家真心好強爭勝心
落後都有機會反cup
以前落後一球真係同宣布輸無分別

繼續入 唔好停！！

妹 今日比人屌下都正常

簽約啦

要睇情況架嘛 人地press緊wor

更驚龜同廢龍兩個傻鳩自爆

抵屌啦so蛇要大大力屌醒佢

正正常常傳俾馬福都好易有a 但佢就係成日自己撞入人堆或者自己控甩 緊係0a啦

Shaw

呢球都怪ddg
明顯係普巴責任啦

P未

屌好正常姐我地咪一樣有唔少人睇李城

dklm當年入場睇就係輸畀修狗

仲以為真係車李柒曼又跟住

好彩無事

龜冰用波屌打車狗四大中堅啦 咪成日隔籬飯香

佢唔阻住隊友都偷笑啦屌
講咩野正常傳

唔準再話我馬災難！

留意到頭先班反馬消失晒

未完場

馬球單刀入左洗搞咁撚多

普巴甩左兩球係抵屌 但兩個入波都關佢事 super la

般奴場場咁樣呃助攻 知唔知醜

但呢球唔見得ddg選擇有錯喎，本身有晒時間有晒直位比普巴，係普巴自己出問題，唔關Ddg事

白lin個頭=搞笑

車狗個4個都叫中堅？

唔好停 繼續please

屌你，個now player又死

係就係，但狀態好嘅DDG應該救到

修狗係咪掛住mark 般普今場
馬福可以表演

你老味awb啲假身真係

差綠未入

領先一球最危險

木仔今日未掂過波 係時候一射一入啦

有無人覺得雲比沙加防守好似差左 無一開始黎我曼果陣咁屈機

馬而家成個精神面貌唔同晒
入左波唔再粒唔出頭dup dup

俾其他隊睇穿晒套路就有佢份
點算 連普巴個個位都失 仲有咩球員可以個個穩陣帶到個波出嚟

又係食屎狗mccarthy

想知如果啱啱DDG開長被人入會點

波都控唔到又要企埋啲死位攤大手板要波

呢球普巴大把位都唔比，咁以後唔洗短傳啦手，人地一逼就要一腳清

爆完綠木就再入架啦

普差啲

我都係 見我城炒佢9球 心諗今季仲唔死返落去
仲有隊史雲斯 終於死左落去
仲有果個米祖 西丁定西丙都踢得麻麻 開心

般奴又後腳 好似有後眼咁

般奴呢球冼得好靚

對面開始無氣逼

花

靚波

般後腳通渠

Awb落親底都好搞笑

佢係單防屈機 其他嘢普通

佢多左上前進攻

普巴俾蘇sir屌一屌好左

佢cut in 起到腳命中率真係好高，頭先都差唔多掛網入

馬迪要回氣了

龜

一開波係咁逼白lin

呢球冇乜壓力架咋喎
都唔俾得短咁幾時先俾短

發現左

要佢做埋進攻 回防慢咗

馬迪好搶眼

其實馬仔左右腳都射波好行
上場中楣係左腳

白lin唔驚迫

梳b真係

Lm 今埸無12m

隊波終於訓醒

佢唔拉邊 福馬無位踢

修咸頓哩隊仆街都係降班啦 對親我地都咁認真

個講波佬想講綠木但諗唔起咩名？

滿血

同av 一樣 對面逼左20分鐘 無氣了
俾人一入就斷左

AWB扭波就好似新手彈結他咁，音同音中間斷開晒唔連貫，係人都知你想點啦大哥

希望綠木有波入

馬迪一周一賽好撚好j
摩式足球真係搞死好多球員

後防個問題搞左咁撚耐都未搞得好短傳比好啲破密集都唔得
仲要買幾多中堅

普巴話佢先係指揮

馬仔50球

今日綠木靜得過分

Greenwood 今日好靜

都要睇修仔個龍有無上身

個阿伯講波不嬲垃圾

唔知佢想講木定bruno

有聲就得啦

妹防守要積極少少

陰公，馬迪要墜到兩個中堅中間，帶個波上去

深夜西波嘅日子終於要完起碼多波入

一出現就入波架喇

係咁虐我熱借出去既右閘

而家有飲水時間 下風個隊一定早早壓你 特別我地普巴又易甩

綠災？

綠木災難級

陰陰濕濕先易入波

馬迪而家係半個中堅咁踢

AWB玩到連條線都冇埋呢

好似打得後咗

轉頭入

佢勁定臭勁

扭波唔係講快係講節奏
呢啲都要睇天份

幫手訓練仲想點

比人迫係要咁踢啦，三中堅兩邊拉開

佢禁區頂/禁區比佢推到1腳就射到

垃圾修仔開始冇力逼了

左腳

唔比福

馬獨撚食

馬狗左腳

屌馬俾福啦

其實馬迪打中堅可能都work

綠木一個拉3個

福仔今場幾fit

幾時變碌木

應該比福
不過禁區頂射都無可厚非

前場第一腳掂波

福cls

福拍手會唔會係串鳩佢
利申鳩up

唔俾福

馬仔偷笑

諗起lin拉返啲人埋去

福呢球唔錯 一路跑一路望 俾到綠木

失蹤左

今日修頓擺明有針對性部署 唔會比我曼咁易有控球

三個人埋來封

意粉玩過迪羅斯打sweeper效果出奇地好，試下冇壞咁

綠木起碼下半場先有波入

左腳斬真係算係咁

般快撚到

馬迪個位好撚緊要 又要用到波 自已推到波上去 身材又要好 企位遮線又要好

不和緊

Cls

福馬木三個一拎波就兩三個埋去

kyle walker-peters

Shaw 今日倒戈

你永遠唔知佢幾時掂到波會有威脅

Ford fit返

綠木呢球控得唔好，即刻三個圍佢

費sir都有睇波

復賽場場都係咁踢

頭先個波一到綠木
三條友去守

福今場有態

又讀心神探

身型己經冇得比 大人蝦細路咁 又慢

陰毛論

一個封左腳
一個封右腳
加多個包位

真 佢口形似講緊：好撚野

半場快手入多球定下驚先

普又甩

佢之前唔係屌sob個訓練唔好咩
但而家場場正選

唔好打最後嗰個就得
驚佢係咁包越位

做傳心師做到你咁炒得喇

可唔可以入多球個cam影費sir慶祝

射撚完都忍唔住偷笑

等緊佢扣大位狂抽

睇見佢對白禮頓果球 怕撚左佢

Harry Maguire: 'F*****g wake up. Every f*****g time.' #mufc

白lin髮線高左

佢好似前幾場都冇睇
佢老人家唔好出咁多門啦

冰人上晒力

英國水

matic俾邊個

唔拉開又比修頓偷到雞架啦

前場入多粒okay?

終於有個隊長會發火

妹迪係屌點解出McTom正選唔出佢

羊都會

普今日做乜撚

用波好 有防守
其實想轉型學哥狗玩傳控我覺得係可以試一兩場睇下

點解你會覺得控唔掂
除左馬迪比較妹之外，我地嘅後防好正常喎

修仔又真係幾撚勁

真

發火陰鳩人就有

因為個陣仲要爭國家隊位打歐國吖嘛

佢派膠有冇人屌佢

印象最深刻係joe hart個give me the fucking ball

推鳩迪馬就係，無乜見過佢屌醒隊友

咁都落到底出波

明明自己都訓緊

華西果陣佢大叫Que Paso la puta班友都唔知佢up乜尻啦

好型

羊淨係推柒迪馬狗已經夠丁

馬迪普巴D位點解疊埋一齊==

一逼得緊就係咁
無搬爐幫輕就易甩

蘇sir囉

有架
果時咁多球迷你地點會聽㺯弓

到

通常佢做隊長啲人好似唔理佢咁

Matic控場能力幾好
Mctom真係要學下野

修仔16同22號 咁勁都冇人買

本身佢都唔係啲惡得起嘅人

諗起回魂夜果兩個保安

中場現身攞波麥湯真係有排學

awb

A29

龜個格夠兇

太錫身 好多55波都唔去

Awb今日麻麻

呢邊成個中後場輸晒控球

英國d水

福今場好fit
D駁腳

福馬應該周不時換位踢

雲比

呢幾下好j

沙卡爭啲

越南話

越南人

「你講乜春呀」

般奴又想出轉身

傳說中既福馬淫亂走位

拉唔開轉頭又奶野

般又黎

修夾得好靚

對面好似斷斷地氣咁

有般奴啲小組多左好多

普巴真係要同馬迪學下野

Bruno

Awb咁都畀 畀啲sense啦

普巴今日長期俾4個人圍住

有lin都好多one two

d逼搶少左好多

Awb玩野咩

頭十幾分鐘迫得咁緊

當係james咁

隊波要進步，awb個位真係kickkick地，猜腳波都猜唔到

Awb災難級

史高斯呢個年紀已經可以打埋防中

同對面打個one two

肥梳最近壓咁前

華西係曼徹斯特住左十年都有，然後都仲係唔識英文真係好神奇

唔覺 仲係逼得好癲

Rashford

爭波

屌 誤會
福俾得靚架

又話唔好提史高斯

傳得靚
馬般炒埋左一碟

btw般到底有幾多力
係咁9衝

福今場啲波爽左好多
無鳩推，應傳就傳

點解李城會炒到修9:0

呢球比得靚架

巴打仲有無睇本地球

福今日俾波唔錯

福狗沖回後真係癲狗黎

Greenwood做G點幾靚

般奴岩岩禁區頂又想拖丹轉身

Agger路都係

進攻依d好講天份真係睇教練團嘅功力

㩒實R2

咁都無牌屌你老母！！！！

雲比沙卡災難級

專登唔講
好似泰維斯咁
南美人性格

VAR啦屌你老母啊

屌你老母romeu

所以70之後會謝

屌你矛撚到

無死跑入中路 留多左係邊路同梳配合

嘩屌

佢右翼出身

var 呢

羅美奧條茅閪
又係車狗過黎既賤腫

茅到

咁都冇紅牌 垃圾var

綠木咁都冇事

dllm 實有心

大把位有得upgrade啦
awb仲後生 進攻仲有得浸

屌你老母呀

var呢？ 屌

一嘢踩落下仲要好撚late tackle

波都踢走咗先出腳 我屌你老母check var possible red card啦仆街

明明話佢以前踢wing點解都會搞成咁

哇屌你老母咁樣踩重心腳
好彩唔係踩實隻 唔係真係收得咧今季

屌那星 VAR呢

只要破到佢前場果逼搶，佢成隊都要好快跑返後回防，跑多幾次好快慢晒

哇個羅美狗想收人山

陷家富阿，咩the the li阿 !

都唔止今日

好撚仆街...

nowe 真係好廢

馬 又俾mccathy玩

球商已經差，波底又唔掂，淨係屈身體剷波

屌你老母 前車狗

屌你老母呀 咪撚傷鳩我木仔呀仆街

前疤狗

復賽後好咗好多

專登第腳踩木

冰狗控甩腳

90分鐘出P踢撚死佢就啱

+2GC係咁上下

中場都要攬住

食屎啦羅美奧屌你老母

拉撚到咁

打rugby咁

痴線，攬到咁

繼續屌啦 屌到佢地底泥啦

16勁咗好一排 但都無大會要

攬到咁

呢個波咁樣拎黃牌都幾不智

一陣入多幾球世界波報仇

猜唔到短啦

堅持到咁都要俾就真係諗唔明

屌你老母啦禾達包斯

咪撚猜喇 又唔係好波

獲特包皮jm9

而家興失波先認真踢？

攬住條女咁

同taa交換好唔好
啲交波比佢好好多
雖然係猁

點解肥shaw修唔番個身

前幾場唔見你咁講

Ward-Prowse傳中世界級勁撚準

真係冇VAR咩我屌佢老母?

最新防守般奴有效方法

攬到準備後入咁

覺得隨時2:2

得罰球勁 其他麻麻

學肥西

繼續猜短啦

冰人

佢啲死球chok行晒斬出黎好撚型

白lin呢下

冰

前幾場d對手冇咁逼得ma

呢球牙冰睇到閘到

冰狗呢2場好似硬淨左

好波牙冰

Beckham

佢單防係頂級wo，但係進攻你可以唔勁，唔可以衰到波都猜唔到lo

感覺好過麥隊

準備半場前綠木入一粒

Romeu 黃都無張呀屌你老母

牙冰勁到

冰好波

白lin

冰人抵讚

猜唔到前場又唔返嚟幫波

牙冰=best center half since restart

White lin

一俾人壓就傳唔出去咁

雲b同冰一齊夾住

Bruno 同普巴距離太遠

DDG

Ddg

英超罰球王
射啲罰球好準

迪希雅

Nice pass

曼城都唔會俾人逼到咁仲死短傳
冰人果下根本傳到俾pogba都係俾炸彈佢處理

我屌你波都斬唔起

比到咁

揮左手 係隊友唔識get

地波佢真係掂

閪龍

唔猜引到對方球員去晒的地前場 前面三箭頭邊有位跑
根本人地肯同你壓迫就應該係咁踢
第日打強隊都係咁壓迫你架喇
當練定點破解無壞

痴撚線 被人逼就要開長係咪未踢過波

做乜撚

一腳踢出邊線

修仔用翻我地對強隊個招全場1on1

好撚Gay

屌你兩個想咀咁

閪龍斬波

屌你老母羅美奧

Sob個樣準備開炮

使唔使好似學界咁，搵個後防幫手開龍門球

係，前幾場d對手太弱，下下縮哂後去等我地攻，今場就真係練到野

Sob嬲了

斷腳死

馬仔般奴 好sweet

Gay 到

馬般frd到

頭先見到佢奸笑

綠木今日無乜波掂

仲要擺手勢擺咗勁耐

對面嗰14號真係冚家剷黎

Ddg 仲話西班牙門將
處理啲波渣過閪

Greenwood 可以多啲同福換位

斷腳落地獄全家癱瘓長命百歲

惺惺相惜 情不自禁

入更衣室開火

啱 係到屌仲猜係咪好鍾意細緊？

正仆街 想收人山

DLLM

福好似無乜心機

So b個樣

快手入多球

呢球又唔睇var

Awb啲傳波真係要練下 喺右邊係咁短

咪係
對住中遊迫搶都話唔敢用波
都唔知點打鏝猁

呢場可能岩占士踢，咁多位俾佢9衝

連迪洛夫明顯意識上進步左

Awb踢乜撚

對面條賤種不死人幾時斷腳死

聽旁述講有check 但無牌

上次打修 佢入波

romeu快撚啲斷腳

我地隊個個都係

比佢落嚟搵球感都好

反曼：唔計

死車狗嚟

感覺冰人係食腦型

有邊球傳到去前面
人地press你要打短波唔係問題
不過係兩閘要有突破能力/識打one two
如果唔係全部企9曬喺度，阿妺搬爐除咗自己攞多腳自己扭都無選擇俾

復賽後都係咁
沉實左

近幾場都唔錯

隻腳做重心腳既話分分鐘令綠木18歲火熱狀態下收山

送張如何戴口罩比佢

下半場對面無氣就搵佢爆

後面現都唔現點猜？

this is gay

睇到蘇b點練馬仔
就知道摩狗幾撚廢

Sweet到

係 佢足球智商off the chart

......

少自己硬爆咗
比波同視野好咗好多

頭先有下影到戴返岩個口罩

Sob係咪話左下季都仲係用ddg

個人沉著咗，今場狀態又好咗

佢明顯企位都好左好多

兩閘明顯真係波底差
D波一到腳好唔順
左邊shaw叫好少少 起碼左路同馬迪福夾熟
但右路awb真係曳 比失好多

第一球Sob無教佢射大細咩

有哈囉教路

唔知3曼thx頂唔頂到完場呢

可能出james替greenwood會岩呢場波多D
對面都唔算縮到好後
只係中前場逼得緊 令到普巴 馬迪唔易做唔到波
對面後場都算有空位比james跑

好明顯.連迪洛夫以往我場場屌
依家佢企位.意識都進步左極多

佢跟本就係現代版Beckham
但係現今強隊好難俾個位佢踢
可能踢閘會好啲

佢知要做咩只係之前真係自己身體素質問題

shaw有球爆上去wo 係awb今日on99啫

背身助攻俾福嗰球典型halo踢法

根本正正常常打個攻中位都好難會0g0a

個下要笠啦 個龍係18碼線

怕撞到佢飛起

證明好波識打成一片自然有人錫迪馬利亞

你唔好講到自己好撚識波咁啦

始終後場build up play 真係差d
對面一high press 就唔係幾運到個波上前場
普巴 馬迪係咁比人逼甩

Williams in awb out 已經差好遠

真係要讚福 今場穩左好多
傳波做多左 決定好左
仲要一球就把握到

近幾場白lin sharp過龜 唔反了

至少摩狗時既渣古
咁撚柒大隻.連背身都唔識用

素你老母質落地獄啦

呢個真
馬仔而家fit到

食屎狗

以前覺得佢冷靜得滯
不過呢兩場係好咗

其實真係無咁易刷 0g0a身都轉唔撚到 又幫唔到隊友轉身 有佢係到 腳都少D機會起

呢個真 求其後上執雞都得啦都唔知點解嗰條友可以成年都冇

多謝你屌佢

Awb 啲出波扭波真係幾好笑

但福個新髮型好撚醜
成個基拿比咁

猁狗b 隊

可唔可以追多幾球得失

踢閘爆到佢仆街轉身又慢 速度又慢

如果你球球都打短，兩閘要恆常做到啦

睇佢幾時比人收山 仆街光頭佬

恩哈路 尼日利亞廢鋒

比福越位個球幾好

呢年車狗架

踢得好話之佢咩髮型

對面條撚樣要秋後算賬吧

單刀都係爭啲

似啲田徑佬踢波

唔好咁大力屌普巴 迷普

學友

俾人蹉跎咗幾年

睇得多.都知道連迪洛夫某方面進步左
以往佢一係輸高波.一係比人撞到不停退
唔夠硬
依家佢意識上開始識得搶波.識得咩時間去壓住對手

普巴輸第一球好似以前馬迪失個球，degea 同隊友冇人提吓佢嘅咩

Dominate possession先發揮到佢呢啲
Restart後多咗壓上用波

呢2場頭10分鐘都俾人迫到好亂

14號

係啲頭槌要再穩陣啲

今場難
本身想買-2，見到對修仔都慳番

呢啲 英足總唔會出手架
垃圾架個英足總

條友埋堆 又等波到 死去 點會傳波 0a好正常

話awb波底差，猜唔到波都俾人屌

邊個整撚傷綠木真係要斷腳仆街冚家鏟

唔算差啦
都入左好幾球單刀

sky條撚屌話Romeu唔係有心唔洗係紅有咩問題

AWB真是要加快自己出波個Mechanism
下季對面應該會Press 左邊+妹巴
會有好多空間俾他撚

或者買Sancho落一格接波

成長階段嚟 總有人係咁仆街 希望佢挨得過

係 on lun 9

p仔都有a啦條傻閪真係冇腳好波

黃都無呀

臨尾就係頭鎚頂唔遠，不過自己補返

我都想佢場場打到對錫菲聯咁

唔只出波 佢連first touch 同帶生個波都做得好差

睇台灣都係咁講

睇緊國米個場，山狗踢得幾好

反曼唔會睇到依啲

想開Po

意假是但啦

依家佢開始打到9號位
能夠背住身囉波.可以起邊線囉住個波射
多元化左.以往佢唔跑.唔會幫隊友做呢d野

好撚惡

啱使就拎去啦

始終sob話晒頂級前鋒 一定有分別

C朗都係咁樣段練返黎

Very late tackle呀屌你老母
牌都無

不了

真心好癲 完全唔撚係要波 係要踩撚斷你

咁都無心

輸個球有講到麥龜又標咗去左邊 搞到右邊空哂

咁呢到香港定台灣呀？

你啲po有柒味

又1個po

呢場佢個態的確爭d
不過對面針住踢，經常性4個圍住

普巴有做shoulder check 轉身比人捉到路

呢排比啲車狗恰到上心口 要屌屌佢

成隊可唔可以跑多啲呀

咩叫柒味

嗰球佢要守兩個人

馬迪係後面 佢中間係一個一拎波就俾4個人圍 無計

G持

落一格接波都要交到佢腳先得架
Awb普通傳波都好差

3日後要踢水晶宮
正常

鬼叫Var剩係check紅咩，所以球證睇唔到就無仇報

完左場先 咪燈

車頭燈都見唔到呀

咁冰人後面仲有個 唔怪得佢嘅

第一腳踩地，第二特登踩落去，已經唔係tackle

白lin去咗拍帶波嗰個
佢要二揀一

呢句好好多
你唔好講到自己好撚識波咁啦

好歹都叫自己人
無謂用Topic串鳩佢

有改善地方囉 之前幾場助攻又睇唔到既
又話埋佢球商

換轉摩狗.自生自滅算
依家睇到馬仔識得開始踢前鋒

希望可以開馬仔災難級

呢啲後場失波人多打人少無計

助攻1001

G持
你唔好講到自己好撚識波咁啦

咁我都係睇得多台灣嘢講左素質姐 咁就落地獄

都係 其實都解釋咗點解無大會要

Anthony Martial has scored the most Premier League goals (8) since Bruno Fernandes' debut. Bruno has the most assists (7)

今場就見到 拎波下下差少少 俾波下下差少少

仆街 我老豆冇喇喇起身睇波
佢睇親曼聯都輸
我曼頂住阿

gay撚到

呢度啲人好惡

上次1001開慢少少post已經要死全家

叫佢返去訓

係咪我講架？睇清楚先啦弱智唔好睇波啦

叫佢返房啦唔該

對住反冰狗我唔會留口

般刷咗好多assists

串9人又唔講點為之識波

今場個球呢

打暈佢 送番入房唔該

國米 0-1

你少入黎？
串9佢唔洗講解

你開po太快縱壞晒班手足

Anthony Martial has scored in his last five Premier League games at Old Trafford.

The last player to do that for Manchester United was pretty special 眼睛

都係補返個和同輸先
淆底

lm馬hattrick

反冰都幾多下

sob鬧完個人鬆晒

大家咁話啦

普

呢啲又係咪黑哨

國米

漢丹奴域

又踩人dllm

睇完波先嘈啦

估唔到佢都出事

ddg

我唔會講錯野之後又串柒柒囉
又唔會搞唔清邊個打邊個發言囉

乜鳩都有得咬

睇波啦你哋

日常

小心1001

屌頭先話Romeu冇心唔洗紅果個拿鐵斯黎唔怪得

屌 嚇死

硬係覺得轉頭俾人追和

麥湯一定要跟馬迪學下嘢
拍普巴一定係穩字行先

小心到 啲人走曬

助攻

1001到未

1001

咁拿拿聲推埋佢啦

推

990

我唔會中的

push

01

994

Push

唔好燈topic